[肥絲請入］左左左左左左左

你吹呀

呢七個左
係想同你講
你柒左

分身？

有冇柒埋右？

Child登

你pm佢問下

左

學識點分再串人啦

Bam了無得pm

肥絲唔係到先敢講 child登真係child登

成班傻鳩好小學雞

Bin下c都唔俾？

樓主正義化身